早餐黎講 大快活真係屌打大家樂

大快活

大家樂

靜係講隻強 大快活個種滑口感真係好正

大快活個肉燥米配粥真係平靚正~ 好想食

呢個未試過

講真

早餐好鍾意食呢款薄牛扒

兩間d炒蛋唔掂，通常轉烚蛋無咁油

淨係阿活個沙律都已經屌打大家樂隻沙律

大快活咖哩幾好食

呀活下午茶都屌打哂法國餐廳

呀活焗豬都好好食

全日都屌打啦 點會靜係早餐

好難食喎 前日下午去食個咖哩得椰奶味無辣

下午茶都屌打啦

豬排包好撚正

你岩 呀活連邊爐都好正 份量好足料

好似好正 啲牛仲靚過吉家

食炒旦又要唔油

下午茶兩個都有食 呀活好明顯好好多
不過西多我鍾意大家樂入面有埋花生醬

同埋啲草都多好多 成件事好健康
價錢好似6-70幾左右 無記錯既話

又會比人話打手架啦

又黎 收左幾錢你講

真心推介

但個二個餐，價錢唔同喎

同埋位置人流。好多野架

多碗粉已經唔同級數啦下化

岩岩屌左個大家樂個咩鎮江豬軟骨飯, 幾好食wor